Title: Những Bảo trì Debian mới (Tháng bảy và tám 2020)
Slug: new-developers-2020-08
Date: 2020-09-19 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: draft


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Chirayu Desai
  * Shayan Doust
  * Arnaud Ferraris
  * Fritz Reichwald
  * Kartik Kulkarni
  * François Mazen
  * Patrick Franz
  * Francisco Vilmar Cardosa Ruviaro
  * Octavio Alvarez
  * Nick Black

Xin chúc mừng!

